香港邊度有清耳屎果d 螺絲批賣？？

求教

五金鋪

係咪圓柱體一節節果啲耳挖呀

救樓主老母

Aeon 好似見有

屌。。。救錯左, 原來樓主係冇撚腦的

我用開油壓鑽

增廣見聞